人民日報--國際越打壓，中國越強大

M屬性comfirmed

支共愈打壓,香港人就愈強大

維尼豬仔打蜜蜂.jpg

俾人打到腫到變到豬頭咁大

天氣越寒冷 老衲越強大?